# Useful notes

Бэкап скриптами в облако Google Cloud Platform
https://habr.com/ru/post/332474/

bash
https://habr.com/ru/post/47163/

Как заговорить на английском через месяц
https://habr.com/ru/post/472754/

Как перепрограммировать режим сна
https://habr.com/ru/post/469575/

Попытки начать обучение ребенка программированию с Minecraft
https://habr.com/ru/post/472614/

How To Setup Google Provider and Backend For Terraform (How to save terraform.state to Google Storage)
https://devopscube.com/setup-google-provider-backend-terraform/

